Папки Progect1 и Project 2 - это первое задание, папка ProjectWithProfile - это второе задание (там я создал два профиля, первый - report-for-galov, он включает на стадии сборки(package) jacoco-maven-plugin, который создает html файл с отчетом о покрытии unit-тестами(target-site-index.html), второй - no-report, он скипает создание отчета данным плагином, без профилей отчет будет создаваться.
